今日受義士離世而有負面影響既巴打絲打甚至cdrom 即刻入嚟！

冷靜個人 諗下自己既人生價值
出面仲有好多人奮鬥緊
呢幾日以嚟 好多義士不停奔波去搜購物資
或者捱更抵夜留守 守住大家既野
鄺仔不停咁去唔同突發事件既地方增援
佢地都未跪低 你憑咩跪低？

想死既同我打自己兩巴 執齊聽日出動既野
準備白色花 紙花 紙鶴咩都好
聽日同我出嚟！為今日已經過身既義士返啖氣

去維園 去遊行
去太古廣場 去紀念義士
It’s Your Duty

保留自己既價值
發揮係更能發揮既地方！

大家唔好再做傻事

大家都要頂住！香港仲需要我哋！好好休息咁多位

69之後先正式睇連登。成件事發現連登好有愛!
如果大家想試下向難度挑戰可以試下

推自己摺花。各位巴絲下晝見

聽日記得去太古廣場放低你地既紙花

推

啱!!!!!!!!!!!!!!!!’nnn

我地已經失去左一位同路人
每一個人無論係咩角色都好
都一樣咁重要！一個都不能少！
大家仲要一齊努力落去！

好多好多坐緊嘅兄弟都未放棄，好多義士等緊我哋幫佢哋做埋佢哋嗰份，係而家我哋一個都不能少

依家我地要做嘅就係用成果去告慰佢嘅在天之靈
而唔係急住做佢嘅同路人
我地百年歸老之後再見

願同路人安息
好難過 一定會代您走出來
完成您未達成的願望

要求立即釋放所有義士，包括梁天琦！

想跳想死嘅同我入一入嚟

同我睇左佢

真係忍唔到
食氣都未喊過 但呢幾個鐘已經喊過好多次
有人第一個咁做 真係好容易有第二個第三個
係咪咁先逼到政府收皮

唔好諗咁多
準備好紙花未
聽日我地一齊上

無用
死幾多個對無人性嘅共黨及其爪牙帶唔到半點壓力
最重要係企出黎

手足聽日見！

死者嘅意義由生者賦予
生者要繼承呢份意志走落去